有冇好脊醫介紹 最緊要唔係藍既

早兩日肩頸開始痛 今日痛到落右手好似條筋扯住左咁 照一照鏡高低膊得好勁 老母話識個脊醫幾好 問多幾句 屌 免費幫黑警睇

有冇巴絲有好介紹啊 好急要

淨係識牛醫

唔好睇chiro去睇醫生然後寫紙比你去睇物理治療算啦

比幾舊水骨妹雙鐘出火算啦

係咪個枕頭高度唔岩呀太高太低都唔得嫁
我條頸長平時都成日dup低頭好易攰
一側訓就好易訓黎頸
試下用d頸椎枕同埋盡量平訓唔好側訓呀
睇脊醫記得唔好睇完就算
最緊要係改下自己d習慣

驚醫得好慢 中學睇過個真係Work 搵唔返

我都知平時習慣衰要改喇 但係真係要醫左先 巴打有冇介紹

睇呢間：適康家庭脊醫中心 Spine First Family Chiropractic Centre

係黃埔德民街，老細好nice，最緊要係黃

利申：自己本身有脊椎側彎同lower back pain睇開佢，依家基本斷左尾

【啪骨危機】8旬翁找脊醫啪骨斷頸亡 家屬指控「非法殺害」不成立

Good luck
睇物理治療啦屌你

唔該晒巴打 就試試

物理治療有冇介紹

我平時有事都係睇跌打敷兩三劑藥
佢一兩日就醫到D急性發炎例如嚴重訓黎頸
長期病果D敷好耐好貴所以就無睇了
忍左幾日痛做多D拉伸運動就慢慢好左
巴打如果有需要真係去睇睇脊醫啦
同埋介紹個channel俾你睇下

我上星期都見到佢啲片 心諗做咩無啦啦Recommend比我 點知過左一個禮拜就出事

唔好睇紐約xXXX 藍到PK 利申：外國讀緊脊醫